[突發]James Gunn 畀迪士尼炒咗!!!!!!

//Walt Disney Studios chairman Alan Horn said in a statement:

"The offensive attitudes and statements discovered on James’ Twitter feed are indefensible and inconsistent with our studio’s values, and we have severed our business relationship with him."
//

事緣有人將佢幾年前講有味笑話嘅tweet挖返出嚟抽秤
咁就畀人炒咗

屌 唔撚係呀嗎 disney

Pity
真心鍾意佢兩套gotg

掘返以前嘅野做乜9
就算有問題真係值得因爲咁炒咩

咁就唔樂搵佢拍gotg啦，第三集肯定冇曬味

痴線 好擔心gotg3
連IW嘅guardians戲份都係consult過James Gunn先有味道
佢真係gotg嘅骨幹嚟 而家冇咗佢點算啊

唔撚係掛
無佢嘅話再拍GOTG都無意思

哇佢啲 tweets 咁樣，搵唔搵佢拍都擺啦

寫d咁既野被發現真係玩完無得兜

屌

成十年前 點解而家先有事

拍撚完兩套

第3套就黎開始拍

依家先因為咁而炒

支持迪士尼肅清荷里活

有無人起下Kathleen Kennedy成世講過咩嘢

算啦， 囡黎， 講咩都得

十年前既post都比人起
條友實係好憎佢

玩撚完

MCU仍然未有一個導演可以完整拍哂三部曲

有咩有味笑話係冇變態成份喺入面
呢啲頂多咪叫冷笑話，全世界通街有人講

佢老世係迪士尼，戀童笑話都有得兜
仲要唔只一條

搞笑既係 今次唔關左膠事

係侵既支持者 唔gur James gunn 出名反對侵
走去挖返佢n年前d tweet 出黎搞大佢

唉 gotg3 呀

左膠界分裂緊
一面話應該炒因為d 有味戀童joke
一面話明顯係政敵做鳩佢唔應該向敵人屈服

喺佢入迪迪尼之前講架喎
再者，呢啲笑話不嬲就係踩界，咁樣以言入罪仲有咩好講

Gotg 3玩完

踩界咪要承受後果囉
況且啲笑話已經唔係踩界係過晒界
man and baby had sex with?
gives the kids a blow job?
fuck the shit out of the little pussy boy?

幾時講重要咩
迪士尼居然唔做好background research先搵導演，所以迪士尼都有份承受後果，你估臨拍炒個導演好過癮啊

點會唔關左膠事，政敵就當然會做鳩你
佢哋就係睇準班左膠小小事就亂開火，政治過敏嘅體質特登攞出嚟講
結果迪士尼驚左膠驚到咁樣，本身單嘢叫佢出嚟公開道歉就可以擺平，而家竟然炒人
而家班trump支持者一定好開心搵緊其他明星/導演成世人嘅言論，老迪有排頭痕

唔係左膠引爆炸彈嘛
其實迪士尼而家本身都係好左 睇近年d戲就知
但都係睇錢份上更加多
班trump 支持者已經講緊 要罷睇罷入場乜乜柒柒
再加埋一半真左膠睇到單新聞又會罷睇
俾你做迪士尼唔通唔換導演咩

今次trump 支持者可以講係以其人之道還治其人之身
睇黎仲有排爆
兩邊一樣咁小學雞

咁樣就叫過哂界？政治正確到過界就真
雪姑七友首咸歌直頭講七人輪未成年少女大米，有邊個無唱過？
咁樣樣挖返十年前嘅玩笑出嚟趕盡殺絕，以後人人自危，鬼知有啲咩今年仲當係笑話，過兩年變咗「過哂界」

低佢死

認真 講政治正確一向都係黑人同女人
雖然覺得james gunn比人做低好唔抵
但係你咩社會 咩年代戀童都係痴撚線
已經唔係左唔左膠問題
雪姑七友個例子更加係on99

抵死播,左膠最興用d招對付人,今次比人以彼之道 還施彼身

100 pubescent girls touch themselves?
又係有味jokes啊?
仲要happy share with 另一個被定罪戀童癖

咪同迪士尼講，尹光都唱過雪姑七友啦
你做咩要炒james gunn呀

雪菇只係多香港人識有戀童成份嘅笑話姐，大部份人或多或少都講過。咁james gunn係原創啲嘅
戀童當然有問題，但講戀童笑話就係戀童同講咸濕笑話就係咸濕佬一樣咁荒謬
人人接受能力唔同，佢所有笑話我都覺得只係無傷大雅嘅爛笑話。
即使有人覺得有問題，咪頂多係7-10年前講過嘅變態笑話，唔使即炒呀？

一兩條tweet都算
而家係一大堆

雖然可惜
但係炒佢合理
大佬你畀人搵咁多嘢
對嚟緊要食黑權女權水嘅marvel係負資產

MCU呢個電影世界無話無左邊個唔得
Antman陣前換帥都掂，駛驚？
DC就搵邊個都唔靈啦

講真
佢講呢啲野無論咩時間講都唔岩
鬼佬就最撚憎pedo
要炒佢老迪同M記都肯定好唔願意

#metoo
鬼佬一樣賤人種

搵thor3個導演頂啦

有CP

諗起gotg句對白同佢giving tree條tweet
What's wrong with the giving tree, here?
都唔知佢用咩心態寫groot

因為人地唔抵得佢紅咯
講緊好多年前既野，又係拍緊b級片。。。都有得講

唔覺
Antman 完全唔好睇
毫冇特色
過目即忘
如果係Edgar wright 拍一定正好多

擺睇Marvel， 屌你老母迪士尼

做到先好講

呢個真，啲文戲拍得好悶，
edgar wright每場戲剪接, 畫面都落足功夫,
而家呢套除咗動作場面同luis嗰場戲外都無乜出眾地方

做唔到 擺睇GOTG 就得

唔好話冇左GOTG3
睇怕佢未來幾年都冇戲拍
佢講個d野唔係踩界咁簡單
直頭係變態

好撚耶 侵粉借力打力撚左膠

今次真係唔關迪士尼事 你估佢地好過癮咩

左膠正一食屎狗

Pedo 喎
人見人憎嘅成份
幾時講其實唔係問題
重點係講過
重要係tweet
白紙黑字咁
自己攞嚟衰

講過都可以delete 明知自己入咗迪士尼
呢啲嘢咁敏感 就算老細唔係迪迪尼都死
加上一定同高層有開衝突 唔係都唔會一野俾人炒

你搞清楚，係Huston Huddleston share條片畀佢，之後佢懶好笑comment完post返出嚟
條片已經del咗，我唔知有幾變態，真係confirm咗涉及CP再煮死佢都未遲
同埋Huston Huddleston係今年畀人告戀童，佢個post係10年

兩條友happy share好未啊
你有無㩒入條link睇，咁都有得兜
“[T]his video probably serviced a lot of child molesters for two minutes.”
幾時比人告戀童同佢係咪戀童有咩關係啊

你有無睇自己post啲咩出嚟
連呢句都可以話只係joke我真係無嘢好講
I remember my first NAMBLA meeting. It was the first time I felt ok being who I am

反正佢被人炒咗，我唔使再睇核突佬都拍嘅戲

你慢慢啦

十年前講過既野 之後道歉埋 都可以俾人翻舊賬直接炒埋!

GOTG3

講笑都唔會攞呢d嚟講啦嘛 同埋搞到咁大獲，迪士尼係無得唔炒佢

之前先炒完Rosanne Barr，如果迪士尼唔炒james gunn好易比人話大細超

咁都有得撐,擺明就係有問題
身為公眾人物打堆咁既野上twitter
就算開玩笑都要識分輕重啦

” In 2011, Gunn shared the tweet, "I’m doing a big Hollywood film adaptation of The Giving Tree with a happy ending — the tree grows back and gives the kid a b—job.”

原來GOTG個結局佢想咁拍

你話佢十年前廿歲講呢啲濕鳩野可能重接受到
但佢果時已經成40歲 應該好清楚有咩係唔可以公開講
迪士尼重要係做細路生意 唔炒佢真係會俾人屌到仆街

[T]his video probably serviced a lot of child molesters for two minutes.
呢句係條link啲Commenters講嘅姐，我又冇睇過原片，佢講入面有姦屍唔通我又信佢?

"仲要happy share with 另一個被定罪戀童癖"
呢句你講嘅，事實係當其時條友的確唔係「被定罪戀童癖」，James Gunn亦都未必知佢係一個真正戀童癖，呢個事實要講返清楚

除非有證據證明佢真係NAMBLA member，如果唔係我睇唔到有咩理由覺得佢唔係講笑，依你高見應該點?扔佢入性罪犯名冊?

好行夾唔送

一個鐘意pedo jokes嘅大叔畀fans形容呢樣唔知嗰樣唔識，仲天真過天真嬌

希望其他演員都會撐佢

覺得佢抵炒個d
係咪都唔會接受到更新人士

應該係啦 所有監躉都應該捉返入去! 就算佢依家係傑青啊 好人聖人又點啊? 我地睇唔到! 佢以前犯過罪就係唔岩!

gotg 狗也不屌

pedo jokes 同真係pedophile係兩回事 外國出名啲棟篤笑都會講，但大家都係笑完算唔會當真

真? 我睇bill bur louis ck呢啲成日俾人屌既都係笑下女人廢咁
好少真係見到有人拎搞細路黎笑

侵又贏

louis ck一定有講過啦 Ricky Gervais, Jimmy Carr...

just bad taste
thats all

咁佢細佬第三集仲有冇份

佢細佬要做rocket替身

只係以夷制夷

係咪仲有老豆老母做群眾

james之前拍開既都係賤賤格格 有味野
而家gotg 係成個mavel系列最有特色一個 無佢應該又係傅統英雄片

但佢地真係唔係主流 成日都俾人屌 咁已經代表左佢地講既野某啲人接受唔到
唔係個個接受唔到笑話既人都係左膠 你都未必想人地拎你老母拎你個仔黎開玩笑
有日你有個識左十年既fd講笑你個囡好正 好想摸下佢隻西 你係咪真係ok?
btw 唔好用屌你老母做例子 屌你老母呢句既意思只係想鬧人 唔係真係想屌人老母

情況同連登仔一樣，討論區講既野同現實分分鐘兩個人格黎

但佢依家用真名講喎

唯一分別囉，我又唔覺得佢堅係戀童，應該係口沒遮攔唔識分輕重果類

佢公眾人物黎架
講到佢好似唔洗為佢講既野負責任咁啦
貴斤呀佢成4張野都唔識分輕重拎pedo講笑

我覺得佢係踩下界 未必真心 不過老細係迪士尼 又係公開講 好難唔炒

louis ck唔算主流?
棟篤笑畀人屌呢啲可以話一定, 因為你講邊類topic都一定會得罪到某班唔講得笑嘅人, 但入場人數先反映到大眾嘅接受程度
一個導演拍一套殺殺人狂電影,唔代表佢本身係一個殺人狂/態度上支持殺人/鼓勵觀眾去殺人
一個人講戀童笑話都等如佢係戀童癖

呢段就係講出下下畫公仔畫出腸係幾咁荒謬

第一段咩意思

10年先東山再起
但佢呢句野係10年前講，如果係咁轟動就唔會冇人知，要而家d人挖番出黎先知啦
如果個個知，個時迪士尼搵佢，d人唔屌？
如果咁鐘意搵野出黎屌,咁不如炒埋rdj
Rdj之前夠吸過毒
唔會話撐james但挖番10年前講過既野出黎屌
真係好on9

Expendables 係咪講龍爺套戲

咁多年前既野攞返出黎講仲唔係做9佢？

迪士尼識做最好扣起 vol 1+2 全部blu ray，週邊

仲要十年前
咁都可以言入罪

一個show會唔會成個都以pedo joke為主?
重有而家佢係用twitter ac講唔係一個係人都知搞笑既show講
如果淨係講幾句咪笑下 而家james gunn講左一系列既 咁咪由笑話變左做反感
其實都唔少人屌james gunn啦 咁都叫某班人?
同拍戲做show唔同 呢啲俾人一睇就知係假
如果一個人講既野唔代表佢 唔洗負責 你真係玩哂
我由頭到尾都唔信佢真係pedo 只係覺得佢唔應該講啲咁既笑
而家俾人炒係佢自己要承受既後果

私人公司用你嘅言行炒你有幾出奇
你去boss位屌鳩佢全家十八代都係你嘅言論自由 但俾人炒一啲都唔奇喎

成撚日著哂戲服去探病都係為左攪公關之嘛
呢個無公關咪食屎囉

其實有公關應該都好難兜
始終唔係一次嘅事 持續幾年又十幾廿條tweets

Batista 真男人

好可惜
Mcu拍得最好嘅導演係佢

如果佢啲變態戀童jokes係今時今日講 無錯係抵炒 但你搵返人地10年前講既嘢嚟炒人 同中共dq人有咩分別

所以我唔多明段野

9up下都唔得

又錯誤類比
而家選立法會？

用真名講依啲嘢有後果

純廢up， 套戲太過真男人忍唔住屌人屎眼

佢拎pedo講笑但一d都唔好笑
D Twitter個感覺好creepy好嘔心

導個歉哂下冧
俾佢拍返算啦
唔想gotg爛尾

個jack posobiec乜撚水?

波台班友差幾皮喎

James Gunn做得好做到野, 咁又要炒, 迪士尼都戇撚鳩

This wasn’t the first time that Gunn was called out for his offensive tweets and blog posts. His earlier writing received attention in 2012. Gunn issued a statement after the Gay and Lesbian Alliance Against Defamation reached out that year, and offered a similar sentiment to the one he issued last night.

原來唔係第一次比人屌佢d tweet
咁都唔醒水一早delete哂佢

今天宣的誓犯了明日立的法係邊都唔公平啦 迪士尼覺得人地形象唔好應該一早唔請人 而唔係請完秋後算帳掛

咁快知？其他導演一定拍得差？

第一老迪唔係政府機關 唔會做詳細品格審查 有咩都係單單清
第二老迪既公司政策一早就列明 冇所謂明日立既法

我唔敢講佢係咪最好
但佢一定係最有style嗰個
無佢嘅GOTG根本就唔可以叫做GOTG

咪撚marvel狗前marvel狗後
我係marvel fans都冇撐佢
呢件事好明顯係價值觀問題

老鼠道德標準咁高點搵人做野

迪迪尼割席好合理喎
而家佢唔係講幾個"jokes" 係好多個
孌童喺美國係大忌
一般人講笑都唔會講到咁露骨
一兩個tweets 公司都可以幫佢兜
咁多點兜
俾人發現之後佢刪咗10000個tweets呀

呢單野最恐怖唔係占根本人
而係啲幫佢講說話既人
完全盡顯marvel荼毒市民既現象，
扭曲晒佢地啲價值觀，摧毀佢哋既邏輯分析能力
雙重標準，顛倒是非

用社會開放，一時貪玩黎為pedo言論辯護
簡直可以用喪心病狂黎形容

即使佢係講笑

一個人要講咸濕笑話，究竟要有點樣既價值觀，
先會聯想到撚，係比細路仔含；愛，係同bb仔做？
我相信如果你身邊有人講呢啲說話，
就算佢係你老母，我諗你都會驚呀

戀童喎 迪迪尼喎

痴撚線 marvel荼毒市民嘅現象
dc狗真係賤過地底泥

睇到Marvel Fans 好似對Joss Whedon 咁同James Gunn割席已經知道玩撚完

一個人要講咸濕笑話，究竟要有點樣既價值觀，
先會聯想到撚，係比細路仔含；愛，係同bb仔做？

答我啦m狗
你成個回覆言之無物淨係識拖dc落水冇用架
你用行動親身證明左我既觀點

唔評論/唔care迪士尼應唔應該炒佢
但呢條友真係變撚態

上面一早講咗唔撐james gunn
見到你啲痴撚線言論緊係要咬撚住你呢啲賤種啦

犯左咁大罪好難唔炒，唔報警都偷笑啦

咁我既言論就係屌緊撐既人
你話你唔撐占根
但係又覺得我屌鳩撐既人痴撚線
咁你係相重標準，定精神分裂？
是但揀一樣啦傻仔

marvel點撚樣荼毒市民呀
一下拖晒落水 屌緊你咩都未知

一個人要講咸濕笑話，究竟要有點樣既價值觀，
先會聯想到撚，係比細路仔含；愛，係同bb仔做？

答我啦
我想知道一個合理解釋
可能我思想狹隘理解唔到
有冇人身邊有鍾意搞呢種gag既朋友？
想了解下

得喇得喇
dc或成最大贏家
滿意未

你自己都cut咗自己段野前半啦
扮乜撚野姐dc狗

我要講既第一段已經講晒，
發生左件咁既事
都仲有人支持，甚至用侵轉移事線
你不如比個合理解釋我係咩原因
如果佢冇拍過marvel戲，下場會唔會不一樣？

10年前講過既野比人拎返黎講 痴撚線

又一個乜都答唔出
只能夠提dc既m狗

你地dc最大贏家係咪set左做簽名？
乜都唔洗打就可以撳發表

你係要賴marvel荼毒人無辦法架喎
自己行出嚟鳩噏一句 就話撐佢嘅人就係比marvel荼毒嘅現象
睇下自己講野有無邏輯有無理據

23條以言入罪?
你估好似你d 大陸閪咁戇鳩咩

一個人要鳩噏，究竟要有點樣既價值觀，
先會聯想到撚，係比細路仔含；愛，係同bb仔做？

答到我味
你一路淨係識遊花園迴避成單野既重點
你諗到個答案
再諗下啲人點解仲撐得落啦

啱呀 睇marvel睇到人撐pebo
marvel荼毒全世界市民
大家快啲反marvel啦

我講就講左
撐佢既人都係因為佢拍marvel戲就是非不分
呢個係我既觀點

你覺得有問題
不如你講下有冇個更合理既解釋？
佢的言論不代表佢？pedo s not a big deal? 定浪子回頭金不換？
大家以事論事
我想睇下你表演

89年梁振英等保皇派登報屌鳩支共一樣俾人拎嚟講㗎喎

pedo 有expired date ?

點解撐佢係一定因為睇開marvel 而撐
兩者有咩直接關係？
marvel電影有pedo內容潛移默化？

我嘅言論係我覺得佢抵死 講過就自己承受
而你係一隻抽水嘅賤種dc9 marvel荼毒市民嘅現象

marvel荼毒市民

佢會問你係咪撐戀童呀 答啦
咁樣

利申dc 狗
但唔覺得佢應該比人炒囉
Gotg係m記最好睇既戲
仲要10年前

你始終冇合理解釋counter我個論點
稍為深入少少討論你已經乜都噏唔出解釋唔到
瞓啦

你論點係marvel荼毒市民呀嗎

連登仔反左膠反老迪
而家老迪炒人 有連登仔撐gunn有乜咁出奇
成個邏輯同睇唔睇marvel根本冇直接關係
不過深潛已久嘅dc狗見終於有位入
即刻叻唔切衝出黎抽水先係最柒

好似話係同星戰fans對罵比星戰fans起底
最撚衰都係tlj

你答我撐佢既人係咩心態？
我上面已經講左
你有冇更合理既解釋去分析支持者既心態？

人地跟本就講緊唔撐James Gunn
仲要答你咩野
遊花園迴避緊果個係你
柒完就匿返入你老母個西到啦

原來香港已經變左大陸
hello大陸閪你好

d人都仲係唔明點解話佢抵死,點解話以彼之道、還施彼身,
以(過去之)言入(今日之)罪,政治正確係左膠同反浸既慣用技倆,
你成日企高地咁撚過癮,人地咪用番你把尺對付番你,
美國起碼比中國好,人地搬極龍門都有些少譜,有時都要承擔番後果,
唔似中國果d,有權有勢點無賴法都奈佢唔何

佢啲tweets都唔係以pedo jokes為主吖 講笑我覺得只有場合之分, 內容唔應該有所顧忌twitter性質你好難去介定, 但如果因為咁而走班網絡警察出嚟呢樣唔畀講嗰樣唔畀講我覺得好可怕

上面一堆on9仔話以言入罪
你試吓喺老闆面前講屌你個仔睇下仲有冇得do
迪士尼都講清楚話因為係公司理念唔同先炒

你唔俾撐佢嘅人係反左膠反老迪？
撐佢就一定係俾marvel荼毒又係咩邏輯關係？
仲以為你進化左做一隻高汁啲嘅dc狗
點知原來仍然係150 lv

所以呢
顛倒是非就係你口中呢啲
完全冇理解成件事既本質
pedo言論比你簡單用左膠就概括晒
完全冇晒思考能力
好似反黨分派咁，佢著紅衫就點都係錯，
我地藍衫就點都係啱，錯都係比人屈

由頭到尾
冇一個人正面回答到我問題
講得最多反而係dc呢兩隻字
陰公

簡單啲咁講 我哋全部人都唔知迪士尼有冇搵佢傾過先做咁嘅決定

「冇一個人正面回答到我問題 陰功」
大雞巴：估唔到我咁叻豬

我既言論係講緊撐佢既人
我講緊撐既都係因為佢拍緊marvel所以對人不對事
你地講左咁耐
冇一個人提出到一樣更好既假切/實際原因

調番轉講,點解佢果時用真名真姓講都無事,真係只係未紅咁簡單,
定係宜家政治氣候變0左呢,咁d個變0左既政治氣候佢地又有無可份做成呢?

言論係無expired date
隨時都可以拎返黎講
但係以言論作一個原因黎炒個有能力既人咪唔公平
佢講過既野有無影響過佢製作電影？
銀河守衛隊有無插入pedo內容？

你知唔知自己講緊乜
不如你重新整理下自己個人再慢慢覆
唔洗咁急 你真係有道理我地會等

明明係佢自己之前企係道德高地做晒左膠咁 比反左膠既拎番佢舊時d野出黎講 咁都唔抵死？

呢單野本來係冇討論既空間
發表咁樣既言論
本來就唔應該有任何商確既餘地
但係發生係佢身上
竟然有討論空間，仲竟然係關政治氣氛既事
呢點係最恐怖

如果佢唔關marvel事
一早入左萬劫不復之地都唔會有一個人他媽的在意啦
根本呢個事實個個心知肚明
但係硬係有班fans睇唔過眼要攞返渣沙

其實d鬼佬分析，James Gunn一向都係爛口/粗鄙，所以迪士尼一開始請佢已經係神奇

Pedo

唔關政治氣氛事既話,佢當時一講就收皮啦,駛等到宜家

無論幾多年前都好，戀童都拎黎講笑，心地唔好就一定架啦，又無話你犯法，但炒你都唔得？好多導演都比人炒過架啦，咁一間公司要炒人就炒人架啦，何況迪士尼市場係細路仔呀，你講D咁既野又揚左，話知你邊個大導演啦，炒你點都易解決過留你啦，都唔知有咩好嘈

唔關政治事 知唔知邊個爆佢啲衰野出嚟？睇下新聞先講野啦

真心？
你覺得呢啲說話以前講會冇事？
當時冇事只係因為冇人識佢咋
twitter大把呢啲痴漢變態佬
但係佢身為公眾人物咁講，一刀切係基本

死啦講講下好似我over reacted咁
係咪pedo依家已經唔係咩creepy野？
搞笑講呢啲其實算common?

你嘅言論的確有一部分係講緊撐佢嘅人
但亦都有一部分係:

「完全盡顯marvel荼毒市民既現象，
扭曲晒佢地啲價值觀，摧毀佢哋既邏輯分析能力
雙重標準，顛倒是非」

但你呢部分言論係基於基礎薄弱嘅因果關係，比人質疑或者反對都十分正常
而且上面大把marvel fans都認同占根唔抵幫
但你係咁chur住人問人一啲唔係佢觀點嘅野
A: 我唔鍾意食橙
B: 咁點解你地鍾意食橙呀？你答我啦，你答我未啫？

yes

講左十年都無野
而家先搵返黎大造文章仲唔關政治氣氛事咩
迪士尼仲要行開啲政治正確路線
又加啲黑人亞洲人入套戲度
而家比人摷返黎講就即刻割席

你講到佢十年前唔係公眾人物咁

巴打例子好好

就算係一個係個人言論 另外一個關乎到公司整體利益
根本唔可以比較

唔係因為佢係唔係公眾人物

係因為老細係迪士尼 炒人需要原因？

我段野係成篇打出黎
有第一句去到最尾講既就係為占根辯護既人
首先，
既然唔係我針對既對象，衝出黎對號入座既係佢地

咁樣既行為都有得辯護，撐佢既人只可以解釋為比marvel荼毒，因為對該品牌既喜愛而不分是非咁支持任何marvel相關事宜

以上係我個觀點
不過，
一班聲稱唔撐占根既人出黎聲討
講既都係完全同我觀點冇關既野

你仲忽略0左一點,條友本身都試過企高地攻擊人,
所以今次人地以牙還牙無得講

完美ko

之前Roseanne 俾人炒你點睇 ？

上面有啲on9連邊邊係左膠都未分清
就想學人偷換概念
丟架呀

略略咁追一追post法國，真m狗係撐炒左佢

無跟開

Jim Jefferies係a man on his own，都無人炒佢
(可能都有公司既，不過公司簽佢果時就知係咩料啦)

James Gunn係比迪士尼炒，因為迪士尼太重視個形象
但唔係代表佢世界沒日, 相信仲有好多公司揾佢拍既

正常人係都覺炒佢好合理

咁都可以拉dc黎講

對迪士尼黎講都唔係易做嘅決定
冇james gunn GOTG好難會有以前果種感覺
而家最理想嘅補救方法就係叫waititi執導

搵雷神3個個都ok

都要人地願意

鬼唔知

似係dc9乘機搵位入
小氣到

雷3不了
除咗Gunn冇人可以比到佢對family嗰種描寫

有冇誇到咁
荷里活大把導演

迪士尼搵Brad Bird拍得唔得

Brad bird 拍真人電影麻麻地喎

Tomorrowland係衰劇本啫, MI4 好睇喎,
最重要係Brad Bird之前啲動畫寫角色關係都好深刻,
視覺上亦都比James Gunn更識克制, 搵Brad Bird拍應該無異議
btw, Awesome Mix Vol. 3

但個劇本佢有份寫

之前唔知邊度睇係Damon Lindelof 主責 third act, 先搞到爛尾,
而家google返啲新聞又好似brad bird都要負責任
我都想保留返james gunn個劇本, 不過導演而家就換硬,
我想希望係個visual上有諗法又有能力嘅導演

Awesome mix首首都好正

左膠唔係會大愛包容㗎咩
點解冇人包容下James gunn
唉gotg3實變到蟻俠咁

無人想羅素兄弟執導？

只限黑人同女人
唔包白人同Asian 的男人

唔好拍第三集
費事爛

兩兄弟都要聽佢意見

取消第三集啦

D Tweet好唔好笑見仁見智
但外國好多明星好興個底好好無神神搞單非禮/孌童出黎
而家炒好過拍拍下/岩岩拍完GOTG3比人炒

都唔係嗰個風格

搵thor3個個啦 佢套thor3都好有gotg feel 最重要佢幫雷神升左lv 發掘左佢原來可以搞下gag但又可以變番做god of thunder呢個身份

迪士尼d題材本身咪仲多呢d野，為pc而pc，你要捉，RDJ炒左佢先啦

睇得Marvel Universe野本身都有一定歲數啦

呢D野就咪扮到咁清高啦好心

睇得Marvel Universe野本身都有一定歲數啦

唔係掛，一路有新血加入架喎

Eddie Griffin

家陣個歪風就係唔理你講笑定講真

已經唔洗經大腦諗下講個人講真定假

行動左打沉當事人先